{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "월악파인오토캠핑장"
    },
    "text": "月岳パインオートキャンプ場 (월악파인오토캠핑장)\\n\n忠清北道堤川市徳山面ペンロ721-12\\n\n月岳山億水キャンプ場忠清北道堤川市徳山面に位置している。 提川市役所を起点に45㎞ほど離れており、自動車に乗って清風湖路と月岳路を順に通ると到着する。 到着までかかる時間は1時間10分前後だ。 ここは龍下水渓谷の近くに位置し、夏休み地としても最適だ。 キャンプ場は春、夏、秋に平日、週末すべて運営する。 休場期間は毎年11月初めから3月末までだ。 予約はホームページのオンラインリアルタイムで受け付ける。 キャンプ場にはオートキャンプ場53面を設けた。 破砕石と魔裟斗を混ぜて造成し、サイトの大きさは横7m、縦8mだ。 各サイトで個別の火鉢帯、電気、無線インターネットが使用できる。 個人トレーラーとキャラバン同伴と共にペット出入りが不可能だ。 キャンプ場の近くに月岳山国立公園、松渓渓谷、月下九谷、下雪山など観光地が並んでいる。 月岳山国立公園周辺に様々な自分の飲食店があり、お気に入りの料理も味わえる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷の水遊び、散策路、釣り」が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名称は何ですか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清北道堤川市徳山面ペンロ721-12"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "自動車で清風湖路と月岳路を通ることで到着できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "キャンプ場は春、夏、秋の平日と週末すべて運営していますが、休場期間は毎年11月初めから3月末までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "予約はホームページのオンラインリアルタイムで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には53面のオートキャンプ場があり、各サイトには個別の火鉢帯、電気、無線インターネットが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャンプ場に入ることはできますか？",
            "answer": "キャンプ場へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには月岳山国立公園、松渓渓谷、月下九谷、下雪山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "月岳山国立公園周辺にはさまざまな飲食店があり、お気に入りの料理も味わえます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプ場では渓谷の水遊び、散策路、釣りなどを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 389
    }
}